有冇人會好介意另一半既某啲異性朋友

好想屌柒哂啲女

你係女？

係

好想屌柒晒啲狗公

狗女

厹有樣睇

永遠都唔好比啲狗公狗乸同另一半做朋友

本身自己易呷醋 我真係好介意

正常社交

介意一個冧緊佢嘅紅顏知己

大家會點對付佢地?

好撚介意

你男朋友應該都想

介意呀，但同另一半都同唔熟嘅異性斷曬聯絡

利申: 兩個都醋王

之前試過好介意條仔一個女仔fd
最後同佢做左好朋友

依家策略唔錯

一開頭我係叫個女仔唔好再煩住我男朋友
到之後講講下先發覺佢地根本唔可能有野
慢慢就唔知點解做左fd
宜家諗番起都覺得好神奇

介意

佢好似好多野暪住我咁
例如 之前見到佢同一個男仔text到有講有笑
但問過之後都好肯定係佢個friend （因為佢識嗰個男仔仲先過我）但有時見到佢text到好開心 我個心真係好唔舒服

我應唔應該同佢講？又唔想好似管住佢咁
唉 做男人做到咁撚失敗

你本身識個女仔定就咁用男朋友電話同佢講

講啦
個時我見到佢同啲女仔傾得好開心我日日都好sad
但就係好似你咁唔想俾佢覺得我好管佢所以自己收埋係心冇講過

最後

我係男友度偷睇佢電話號碼之後自己偷偷whatsapp佢

個女仔初頭咩反應
你好勇

唔講你好快就比佢收皮

佢覺得好撚好笑
因為知同我條仔根本冇野
事後諗番都覺得自己on9